一個女既收兵到底會有咩行為

如題

同埋女既搵水泡又會有咩行為

會令你覺得佢淨係對你一個先會咁做

Flirt下你比甜頭

會俾signal你覺得有機會

好中..之前中伏個陣試過

講 吓，我唔收兵架喎